[失狗] 屯門叠茵庭、紀律部隊宿舍附近

代朋友post

有隻中型黑色狗走失，男仔，有頸圈
係屯富路紀律部隊宿舍、虎地消防局附近
似係走失左，不斷搵同等主人
求大家幫手搵下有無朋友識佢
同埋可以點幫佢

推

可以點幫佢？有無咩機構聯絡？
落好大雨

佢好乖，係驚左啲，好攰同好肚餓
識聽sit同hand

除左SPCA有咩方法幫到佢？
唔敢報SPCA驚害左佢

入去自推十連！要十分鐘內上熱門！

請不要再說：「我支持醫護罷工。」

Push

落好大雨佢濕哂係度震，又周圍望似係搵緊主人
坐係度都中眼瞓

可唔可以幫手推一推同建議可以點幫佢
感激不盡

FB page?

會唔會已經運咗上武漢

報左上地區group
仲有咩Page可以報？

佢仲係度，有睇住

幫推

樓主叫個fd陪住佢先呀

push

但係之後可以點

元朗有良心狗舍，問下佢收唔收住先？

我試下

推到主人出嚟

連遺棄定走失都唔知主人快啲出黎話走失好嘛

聯絡方法

巴打可唔可以比啲野食佢先， 出邊好凍同唔知佢餓左幾耐...

多謝你

樓主pin咗佢？

朋友已經烚左啲雞肉佢食
好似十日無食野咁光速食哂
叫佢sit唔好搶佢識聽
好乖

搵暫託再幫佢scan晶片搵主人
呢期多人放炮仗好易嚇到佢瀨屎

大力推

Pin左

推post

可以帶返屋企先？

有機會係，依家間中仲有人放，佢聽到都有反應

因為真係出邊好凍好消能量

如果比人遺棄真係無陰公...

遺棄應該會除埋狗帶？希望唔係
佢都好乖好靚仔

而家狗仔係咪跟咗你朋友返屋企先？

唔希望係遺棄啦當然， 只求有人暫借一宿再慢慢搵返主人...

保佑狗仔同好人樓主

有無邊啲Facebook失狗Group之類可以報

搵到收留未

辛苦你了樓主
不過我都唔知點做只能幫推

無好無助
唔知可以點

已經夠了，唔該

cj kgcohj

gau kkb ln ljvblctF

屯門友fb page?

可唔可以收留住先

可唔可以叫你朋友帶佢返屋企一晚先

Post 左

走失貓狗group

帶返屋企先得唔得

原來係真狗幫推

個邊好近倚嶺南庭 你快d 搵

似唔似？不過喺元朗走失

個post好似比人del左......

呢隻係黃色頸帶
樓主你而家見到嗰隻狗狗係咩色頸帶

頸圈有冇牌仔寫聯絡資料

試緊
但佢養唔到

紅色，唔係佢

得個頸圈，乜都無

外型有啲似，樓主快啲睇吓

交隻假狗畀啲真狗？
唔知啲真狗會點處理隻假狗，可能啲真狗會call愛協/漁護/train隻假狗做真狗隻狗

我再搵下有冇報失post

樓主試下post呢度？

我自己住，係你附近，洗唔洗放住係我屋企先？

唔該

痴線咁同交俾老納有咩分別
親手送佢落火坑

呢隻係粉嶺走失會唔會有啲遠 可能未必係

推！

巴打好人有好報

幫手推
開面行雷又落大雨，隻狗狗實好驚又好凍
多謝樓主咁好人幫手喂佢，好人一生平安

樓主試下聯絡區議員開post搵主人？

推推推！希望快D搵返愛犬

紅色頸圈喎
試吓叫聲波仔睇吓佢應唔應你

屯門好生活、lap page
tg 屯門哨兵channel

推

罷工救港 功德無量
請加入工會

推
係咪叫波仔

Pish

好人一生平安

樓主覆一覆我，我有啲眼訓

屯門既fb page
eg 屯門好生活

你有冇tg搵佢呀？

狗狗點依加

佢上面有tg咩

樓主去咗邊

Pin咗

巴打識養狗？如果真係搵唔到主人會養佢嗎？
或者你聯絡tg

見到啦，試下搵佢

無反應，個樣都唔似

波仔呀！你點呀

比手足幫手養一晚先

tg左你，你係咪牛牛？你無覆我

巴打一生平安

我尋日夜晚十一點零鐘見到隻類似嘅唐狗係欣田邨出現

最緊要狗狗今晚要有地方留宿
今晚會好凍

有頸圈應該有主人
帶佢去睇獸醫 有得嘟晶片 就會聯絡到主人

係喎 樓主聽日帶佢去啲診所度check晶片 今晚hold住先

今晚暫時有地方落腳，唔養得耐而且乜野用具都無
唔知過兩日點要盡快搵到主人

佢頭先凍到係咁震，依家有地方落腳，好好多喇，食完野訓緊覺，不過都要盡快幫佢搵主人

點解淨係叫醫護罷工？明明封關關乎全香港人生命保障。

一係照聯絡問左先
有無再清啲既相
狗仔而家仲淋緊雨?

Puh

暫時有地方落腳，但唔留得耐
求大家繼續幫手推

聯絡方法 Telegram:

佢好攰，食完就即刻訓
又無周圍走，幫佢抹都好定

你撈亂咗啲嘢

呢隻先至係真㗎

其他嗰啲係狗都不如

pm咗樓主 有需要可以幫手暫託到搵到主人 有齊工具同糧

好cute

希望唔係棄養

樓主好人一生平安

推唔郁，希望搵到主人

原來係真狗

Btw幫推 去check下有無晶片 都唔知係走失定棄養

希望可以快D揾返主人。樓主好有愛

太好了，多謝你地的無私
今晚好大雨淋濕一定會好凍，多謝
祝好人一生平安

祝上面提出想協助既巴絲都一生平安，多謝

紀律部隊宿舍附近啊?我諗已經變咗狗肉煲啦

樓主好有心好彩有你既幫助 狗狗先唔洗凍親
希望快d搵到主人
聽你咁講 隻狗好乖

樓主好人一世平安

祝福小狗！

佢真係好乖
我放佢係廳佢全晚原位訓無郁過

搵到未？ 未既繼續入黎亂打下野推文

lohfufuosodysyydyd

有靈性過人

未有消息，陣間同佢check晶片

jgsoykjglbk

vhbk

去屯門警署認領，大把有得你揀

狗狗好乖，希望快啲搵到主人

cjhcchlk

剛剛屯貴路見到有隻黑色中形狗自己行緊.. 嶺南門口附近,
剛剛高處望落去見到.....希望幫到....

巴打
我係搵到隻失狗，唔係唔見狗
唔該

想推推唔到，樓主加油，一生平安

室框欲竹痛一

pishhxkbxk

Push
佢依家點？

啱啱check 左晶片，係七歲半唐狗，叫安仔，打過比主人但打唔通，暫時未搵到狗主😭

keep住打呀

好人一世平安

佢睇落年紀唔細

聯絡到主人未

推，樓主一世平安

Push jor你個新post

搵返狗主喇！！啱啱接走左，多謝哂咁多位推post同幫手！！狗仔多謝你地！！

多謝你推Post，狗狗返屋企喇

搵到接走埋喇！